拜登當選第四十六任美利堅合眾國總統瘋狂慶祝區

開定先

輸大選唔緊要 最緊要贏晒啲民調

中國其中一個省炸

恭喜我登！

我登必勝

lm

maga

BTW
我登好似連口號都冇

笑唔出 中共繼續為所欲為

拜登贏

拍定手先

拜登爺爺

G持拜登

拜登必勝

可以去美國教煲東瓜喇

口號咪
Come on man
You shut up

the slogan is....is ar......you know the things, c'mon man

我登

屌

Fuck America Kid Again